Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (marzo y abril del 2021)
Slug: new-developers-2021-04
Date: 2021-05-13 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Translator: 
Status: published


Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers en los dos últimos meses:

  * Jeroen Ploemen (jcfp)
  * Mark Hindley (leepen)
  * Scarlett Moore (sgmoore)
  * Baptiste Beauplat (lyknode)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers en los dos últimos meses:

  * Gunnar Ingemar Hjalmarsson
  * Stephan Lachnit

¡Felicidades a todos!

